曾俊華落選，想問各位有冇後悔冇袋住先？

如果 袋住先 薯片叔叔 可能 做到特首， 話曬佢 民調最高， 香港人應該會投佢

Btw 想問下 就算香港真係有咗真普選， 有咩改變， 會同而家有咩分別？

利申： 並非5毛, 只不過作出另類分析

Push

連登仔： 我窮係因為社會問題

屌你唔識又攞返黎講

都話袋住先既話 佢連出閘機會都無啊

投條春 到時咪得淋病一個候選人

你又肯定佢連出閘機會都冇

唔好淨係識鬧人， 講嘢之前用下自己個豬腦諗

人呢

一早數撚過唔會夠票啦
無啦啦又挑返起黎講都多撚餘

一定唔會得林鄭一個， 我就唔信財爺 入唔到， 佢又唔係唔聽中央話

樓主

我就唔信財爺入唔到閘

成日 ff 佢出唔到閘，出唔到就唔會做咁多年財爺

佢果160提名票有8成係泛民比㗎
如果跟831 佢根本唔會攞到一半選委提名

最多到時共產黨咪比埋葉劉入囉
根本共產黨唔信曾就一定唔會比機會佢入閘

財爺又唔係唔聽北京支笛， 點解成班傻閪覺得 佢一定入唔到 閘， 再加上就算畀財爺 做到特首咁又點， 佢咪又係要 聽北京 支笛

你幾時見過曾俊華反共， 佢都係奶共， 不過最多有時 講下笑 幽 下默 就氹到你哋班傻閪 當佢神咁拜， 講到尾 曾俊華咪又係淨係識得做 民生形象

財爺成日話自己愛香港波，咪淨係上網睇過一場現場睇過一場咁大把，同曹星如影相就佢企中間，咁多年，財政預算案搞尻香港體育界就有。

另外佢當政十年，地產霸權顛撚左，佢又同貪曾咁多兄弟，貪曾做過乜，佢會無份？

而且，講做野，一人派六千都可以派到比人屌，就算比佢做特首，香港都會衰

總之結果就係共產黨放棄左佢
連建制選委都唔敢提名佢 就係咁簡單

你點ff都無用 共產黨一早就無比機會佢

無比機會佢？做撚左咁多年財政司叫無比機會？本民青就叫無比機會啦

其實本土派都戇鳩鳩，， bob波叔都唔撐 遊蕙禎， 同埋梁頌恆， 我哋頭你入去 係想你同建制派對抗， 你老味宣誓玩嘢 搞埋曬啲戇鳩嘢

咪就係一直都係財政司囉
政務司都做唔到啊
同埋共產黨點會咁輕易放比你做特首

都係果句啦 事實擺在眼前
如果共產黨比機會佢就唔會得咁少建制提名票

未選之前都有得講
選完都仲講就真係曬撚氣 全世界都有眼睇

到時就會dq淨一個